未試過咁想一刀桶撚死人

勁撚煩

Sorry

錫返

哦

得 報驚

攬住我

試過 不過你諗清諗楚 有咩事傾下？

717

報京

試過想桶死人你報乜嘢京

拎起把刀既時候就唔知點算

RIP 1234bb

慘

justin原來你真係hku 勁

醫生

唔係講煮飯

放學等埋me

控制唔撚到啊屌

想壁咚我？？

你咁高玩晒啦屌

輕鬆啦

好sweet阿 又高又大份 完全係我夢中情人阿

慘，我唔係香港鎮唔住

啲囡畀我cow晒

屌唔好夢到我

冰塊裡有毒，只喝一杯的女生，因為喝的慢，所以在冰塊內的毒性慢慢溶解到飲料內，因此她才會死，而喝五杯的女生因為用快速的方式喝，所以毒性才沒有那麼快滲進去，因此她才沒死

我都唔喺香港

好彩d囝我食晒姐

青山都係香港入面架

我日日都想

點解。你唔愛我啦吓 正一八婆

勁

再嘈食埋你

你咁撚矮都食到囝

你屋企啊

快 食我

再嘈剪你個嘴

再嘈拎包皮綁撚住你

我訓你樓上呀

高佬愛矮仔阿

而家食

鞭打本王啦

japjapjap

兇靈

抱起你嚟屌

你冇胸靈

我屌你老母阿

操開胸肌

我心諗話你怕你嬲
有胸肌唔等於有力量

無睇全民造星？

快啦

你食到japjap聲

諗緊食咩

食興城 好好食

屌你老母 點解會知
我真係差唔多日日食

好掛住啊 好耐無食
下午茶送雞翼

係，香草正 食湯飯送菜豆腐

係！！！！好撚抵食
沙嗲湯嗚啊

不安

save嚟做鬧鐘la 每朝jap醒你

求你屌我

我畀錢你 求你走 心死了

我對你咁好都心死

日日播嚟j

你太好 我自問畀唔到幸福你

想同你住住了

我唔介意

好變態

捅

放生你 還你自由 不要想我啦bb

笑死

養我

屌

笑你老鼠

八兩半

錫住我荷包

掌嘴啊

幾時跟我改名 嫁狗隨狗

哼

揸乾你

哼咩哼

掌你老鼠

on9你嫁我=.=

係咪想打交

自己唔食都要畀bb食

系

哼你！

食我

咁易嬲

𠱁我

難啲

唔捨得

boom你

咩叫刀桶

捅啊嬲到打錯字 屌你on99見人講先講垃圾copy9

乜有人講左 邊得閒on99咁追你post

？